多唔多人瘦底但肚腩好大

企係到 幾乎望唔到自己條jer

邊忽叫瘦

有冇諗過係條J短？

有可能佢冇頸姐

會唔會係條jer既問題？

唔做運動，中年發福係在所難免。

我明
四肢 同個肋骨對上勁瘦
但個肚腩突哂出黎

巴打非洲難民？

我都想係
起碼知係病有得醫

多唔多人條J短同時肚腩好大?

same, 有無巴打貼下個肚睇下有幾誇張

me 1.7m 66kg
又係咁
要開始跑下步

應該好多宿便💩💩💩💩💩

我手同女人差唔多瘦
但個肚腩34寸
仲要有對粗脾

正面無乜野 側面同正面差唔多粗

1。8,75kg..

4肢正常size...但個肚好撚大同雙下爬

試下做plank exercise啦，減得快架

1m8,63kg 搏命食都唔肥

明明bmi標準
但係有個肚腩

求教

瘦？邊撚度瘦呀？睇下睇下，邊撚度瘦呀屌你老母

四肢正常但係個肚好似有左8個月咁

Hold住夠直唔郁就得，但會好悶

thx ching 一日做幾組好

我明

手臂幼撚過女人 但個肚好撚大

每個人能力唔同，所以冇標準，我自己hold兩分半鐘，做三次，持之以恆，會幫你燒走好多肚腩

185cm 67kg 4肢好幼，但係有個肚腩，望落個人好怪

same here
不過條j夠長仲睇到

肌少性肥胖，肌肉太少脂肪太多

188 75kg 成日比人話燈柱 但係除左衫好大個肚腩

170 53kg瘦底

過左24歲之後發現新陳代謝慢左

個肚腩好似越嚟越脹

係咪食得太多類固醇

只做呢個？我見個d七分鐘減肥會做好多唔同動作

身形唔肥大 但體脂高
Google skinny fat

男朋友相反
成身都幾大隻
但腰幼到仆街
反而想佢條腰粗啲

喂嗰種當然最好啦，但擁有得呢種身形我相信都係懶鬼，由淺入深啦

咁睇可能唔係好覺大 但我瘦毒撚黎

178，腰圍30，四肢正常Size，不過就係有舊腩

屌你老母，咁都叫肚腩大

啤酒肚？

yes

lm學野

我174 57kg
手仲幼過巴打你但個肚仲凸過你

我個fd咁多年瘦過我好多
但見佢著恤衫都睇到少少腩 四肢仲係咁撚瘦
應該係身陳代謝慢左

我

怕羞

no photo no talk

睇唔到個磅

新陳代謝慢可以點搞?

有便秘問題

會唔會整斷條腰?

咁都望唔到JJ

其實關唔關食完嘢即刻坐低事

咁應該係j短問題

好肥

奇行種

瘦咩撚底肥咪肥瘦咪瘦有肚腩叫肥

係你啲肉鬆弛，做番多啲腹肌去收緊番佢
加上你體脂目察都20左右，唔係瘦底
所以，做多啲運動啦肥仔

31串肚腩 28/9腰
一層層肚腩 得手腳幼
成個小路寶咁
著貼身變肥西 鬆身就可以扮瘦
絲

你會咁問，代表你都知自己腹肌非常弱，更加要練

中央肥胖

雙下巴點搞

手腳瘦肚腩大

男性肚腩最多脂肪細胞
所以一定肥肚腩先

女性就下盤位最多脂肪細胞
好多鬼婆頸唔肥但可以下盤超肥

仲要雙下巴無頸 但四肢好瘦

放部電話係下面睇戲咪得

做1分鍾已經頂唔順

same,之前有做。。個肚真係摸得出硬硬地

181 72kg 體脂17.x%
個身形中等偏瘦 但有肚腩突出黎
未上大專前係瘦底有腹肌
可以點減 對其他手腳比例滿意

中央肥胖仲敢叫自己瘦底

留意到有突肚，跑步咗一個月開始減肥操體能依家大脾最先實咗

請google中央肥胖

有時出街見到有d人係四肢上身同個樣都好瘦，唯獨個肚大到好似有左十個月咁
痴線點解會咁

正確應該用邊度既力撐住, 之前做似用腰後面果度既力多唔知岩唔岩

Same
其實裸身同痾完屎 谷起會見到腹肌gap

但一著褲就會凸左個腩出黎

其實我懷疑係肌肉鬆弛

skinny fat

我都係全身都冇肉係得個肚突出嚟

減肥一定要做帶氧運動

本身內臟就好重好大舊
肚瘦個D人係keep 住收腹先會咁fit
但大部分人無時間做運動, 腹肌無力keep唔住咪越老越墮

係脂肪積聚 , 平時坐得左又冇做運動就會咁

右二 明明又唔係住響非洲，我又日日三餐喎

有d睇落似岩岩3章左右咋啵

其實要收腹去令到條腰直，另外上臂要垂直於地面，手指向正前方指，唔好沉膊頭個重量落去，反而要用力向上頂高少少，否則係個關節受力容易受傷，而唔係你自己練緊肌肉力量

上圖隻手叫幼.....唔撚係掛

1.8m 55kg 返工日日坐 開始見肚

on9
你不如問多唔多人肥底但手腳好幼

手踭好痛

55kg

巨人

攞野墊住是常識吧

屌你1.8M 仲要55KG一定瘦到條燈柱咁

真係減到肚？

唔關事，脂肪同肌肉係兩樣野，大肚腩係因為脂肪厚。

真，比你想像中有用好多，全身都用晒

係咪生蟲唔知

個ad好岩你樓豬

skinny fat
我都係咁 半年前開始健身
依家已經好好多 雖然仲有係度

fat就fat啦，乜春skinny fat，男人脂肪係生喺個肚度先

死傻鳩又貼廣告

提醒，日日坐長時間用電腦的人，因為腰腹肌肉養懶晒，初頭做一定有啲辛苦，因為坐得多腰腹肌肉太少用力弱得好緊要

有冇話HOLD 幾耐

做到攰，如果你冇做開運動，突然做依個動作，30秒應該會攰

做到一個字都冇用啦 , 減唔到架

新手唔好做plank 住, 條腰沈左落去好易整親, 一定要做既就唔好hold太耐

我都係

158cm 42kg 全身算偏瘦
但我肚腩大到個點
尤其是食飽之後
我d friend話以為有左3個月bb
其實係咩事
真係好似非洲難民

利申絲 體脂率19%

空肚無乜
一食餐勁嘅就出左黎

咁要做乜先？

岩先試左，好難受
頂到半分鐘左右，睇黎真係要的起心肝鍛練下

見好多巴打都講左呢個情況係Skinny Fat
我自己都有呢個問題 175cm 60kg
之前上網睇左好多文章同Forum
綜合嚟講：
1）內臟係最重要嘅器官，脂肪會優先積喺器官表面作能量儲備，然後先積喺肌肉表面
2）Skinny Fat係指啲人運動量太少，完全冇肌肉，所以脂肪積哂喺内臟，形成四肢瘦肚腩大
3）要解決問題首先要增肌，去gym房操係第一步
4）過量帶氧（連續1個鐘以上）同節食會燒肌，令skinny fat 更嚴重

我宜家一星期3日gym, 2日跑步跑5-6km
由60kg 升到 69kg
肚腩冇大到 四肢粗壯左
仲努力緊希望有朝一日見到腹肌
巴打一齊加油

呢種skinny fat都市人通病
做cardio 食少啲肥 油 調味嘢 持之以恆就得

其實食飽個胃咪會漲大囉，有咩問題.......

學到野

脂肪積哂喺内臟，形成四肢瘦肚腩大？
兩者有咩關係？

同你差唔多 154cm 43kg
未食野個肚係少少凸，食完嘢個肚腩好鬼大
體脂率21%

脂肪會先積喺內臟，再積喺肌肉表面

所以啲大肥仔其實四肢係有肌肉
通常操兩野減下肥就會顯露返啲肌肉
所以啲人成日話肥仔容易大隻

Skinny fat嘅人四肢冇肌肉
啲脂肪都唔會積太多喺手同腳
食埋食埋啲脂肪會傾向集中返啲內臟
結果就四肢瘦肚腩大

同樣情況留名

BMI正常，之前上朋友個體脂磅量到體脂都係16.x%，對手瘦到條藤咁，對腳就自覺正常，但啲肉就喺晒個肚度

有兩個朋友都係咁
佢哋睇落又似兩兄弟
（差唔多樣 個性 身材）
好懷疑係基因問題

肚腩係指皮下脂肪，內臟脂肪多點解會肚腩大？兩樣野黎，唔好mix up咗

女人內臟脂肪多都可以肚腩唔大
係男人有多餘脂肪就會生左喺肚腩先

如果唔想升體重，又想減肚腩應該點呢？係唔係要跑步既比例多過gym?

唔該巴打指正
我都係靠睇啲外國gym forum學野
未必完全正確

不過要解決skinny fat要先增肌呢個講法應該冇冇錯？

我自己想大隻所以有特登舉重啲同食多啲蛋白質
巴打可以試下照做gym同跑步但維持正常飲食

增肌的確有助減肥，不過最重要都食得健康

66kg都瘦

美國佬定左個理想數字話係兩分鐘，未到呢個目標就慢慢練，但過左呢個目標就開始多餘，演嘢多於實際，呢啲嘢都係參考性質，好主觀

谷實好平
一放鬆肥左兩三倍
隔日起身柯完屎又細返一個碼

邊度睇返黎嫁 ，其實你上網睇咁多文章，應該識分邊d真，邊d鳩噏

你呢啲係對手冇肌肉唔係瘦

兩樣野既分別係肌肉量
樓主都話手腳勁瘦 咁都唔叫skinny fat?

玩下健身操上身啦柒頭

屌 一陣番到屋企 影番張相 話比你地知 咩先係真正瘦底大肚腩

以前178 52kg
出左來做野之後 65kg 9成重左係個肚度

我覺得係關打j事
我次次打完j食飽個肚都會漲
但冇打食飽就唔漲

冇瘦底波大點睇？

咁有趣?

我都係
而家開始一星期游兩到三次水
諗住隔日做下d腹肌
最基本既situp大家點睇

個分別係全身肥 vs 淨係肥肚腩

有依個問題嘅巴打平時會收住個腹定由得佢突出黎？

有少少抑鬱搞到瘦撚到肚腩都未撚見過

食飽都係突果少少

有肚腩係好事呀各位

其實係街上好多人都睇落身材好好既，係因為有着衫啊嘛，好似樓主你咁，平時打扮到好型咁，但一行出沙灘，肥既，好多人都係咁啦。
利申：肥

香港人食嘢習慣鐘意大魚大肉先會咁，大部份人份工唔係體力勞動，長期坐office，咁就食少啲卡路里啦，可以嚮夜晚嗰餐份量食少啲，唔好食肉只食菜同生果，早餐唔好食即食麵，呢樣嘢超高卡又冇營養

仆街 夜媽媽肚餓

我有做開運動踢開波都係咁
一星期最少兩日，多嘅5日
但冇乜肌肉，偏瘦，有腩

有冇做到出哂汗 扯哂蝦先

係
踢league踢足 踢中場

大多數都係皮下脂肪多過內臟脂肪
你自己可以搣下自己下臂
再搣下自己個肚
就知到你自己有幾肥
學童保健定唔知咩身體檢查會用個量度器
黎鉗你上腎啲皮下脂肪
想減肥就做帶氧運動，上面教你hold住幾分鐘真係得啖笑

唔加埋重訓嘅話

淨做帶氧只會將一個肥大嘅啤梨變成一個瘦嘅啤梨
唔會局部減肥只會全身一齊消
你肚腩好大四肢中等，瘋狂做帶氧都只會變肚腩中等四肢好瘦

原來如此
btw岩岩度過 原來條腰34.5吋

Me
手腳有肌肉唔似有肚腩
夏天完全遮唔到舊腩

其實 只做平板冇咩用 真係想減肥 減咩位都係 做帶氧運動走唔甩

Keep肌肉係會自動幫你消脂
唔係要你操到勁大隻
係重訓同帶氧梅花間竹一齊做
效果係好到你估唔到
當然飲食一定要介下口

下⋯ 減咩位都係 做帶氧其實係你身體邊個位多左脂肪 佢就會減左個個位先

唔會話咩局部減脂架
一消就全身消

中年人係咁

跳繩跑步游水重訓等等
要平均分配時間，玩少dd做多dd
咪當係運動減壓囉

渣

180, 68KG巴,手腳極纖幼,皮包骨
肚腩30幾
體脂12 %

成個肚腩凸晒出黎,但摸落係有肌肉

--->忍緊